【封盤唔賣】尚悦．嶺即日起停售51伙

樓市氣氛轉冷，恒地(012) 元朗蝶翠峰尚悦．嶺上載最新銷售安排，即日停售51伙，單位全部位處1座，實用面積195至370方呎，涉及24伙開放式、13伙1房及14伙2房。項目上周一(11月5日)首輪銷售僅沽75伙，不足首批152伙5成，開售至今累沽82伙，套現逾3.2億元。

Strong Hold

餓吓啲蝗/豬，反正一定要買樓做投資/自用，hold 到佛誕

發展商 重博緊樓市會反彈
如果確認無得彈 到時新盤會劈價劈到你唔信

信心象徵

佢唔封都唔會賣到

新樓都無人買？

惜售

又招標？

呢班都叫服輸
冇叫人還錢

西價唔賣，決定 SH.

仲有420伙

停售等加價

變成限量貨了

[url]. [/url]

言出必行

strong hold到2萬蚊呎先賣 等大家餓下盤先

5千蚊呎都諗下先

但其他發展商減價快手出貨點算

買起哂佢，貨源歸邊開咩價都得啦

廢事一推出黎無人買. 自己攞架黎丟
都好既, 到時5千推出黎咪大家執平貨囉

新年後一向會有小陽春 到時總有傻仔落疊

抽完居屋加到萬八（好似係）

想買都冇得買了

炒iPhone 條橋？ 要問lo gor 啦

咪上高登屌豬隊友囉

抽起哂佢啦

岩

過時過節都會買樓

冇人買, 發爛渣封盤

聯合加價！好似油公司咁

都未賣 唔計

賣唔出扮晒嘢

不嬲善價而沽架啦

要比幾多空置稅

strong hold

又轉玩 入標扑傻瓜

到時就會有破頂新聞，
唔知點解 咁岩咁橋 有條傻佬會用高價買左...然後俾各位硬好打飛機

買樓好似賺撚硬咁

恒地畢留吊高嚟賣，佢仲有好多單支都有貨尾，部份都賣左幾年

唔會有空置稅問題，因要要樓花後有入伙紙後兩年先計

隱世邪惡日式豪宅期間限定

元朗
有錢都等市區跌啦

供應少，需求大，實升，Strong Hold

發展商會唔知道個市有冇力？

仲有兩年半先收稅 你估港樓真係日本咁爆咩 回晒氣啦到時
恆基又有貨找數比人